前幾場連登仔仲怪馬天尼斯出域素都唔出丹比利

點知一出就輸，淨係識犯規
反而域素都叫射咗球靚波

丹比利今場啲比波閪到爆

果條友好鍾意假設 以為自己好識波

邊估到條熱狗踢到咁丫